黃色經濟圈預左收皮架啦 成堆黃絲同連登仔都戇鳩 唔係可持續發展 要人蝕錢做生意先係黃店又要鬥黃

1 ) 要大鑼大鼓要請手足唱通街唔係就批鬥
2 ) 要大鑼大鼓要捐錢唱通街唔係就批鬥
3) 請左就唔炒得 唔理佢係咪返工掛住玩d死mk唔係就批鬥
4) 件貨賣到幾百就要出幾百元時薪 唔係就批鬥
5) 唔撚洗理場地租金同水電運輸其他成本 你敢計落成本就批鬥
6) 盤生意行左排無錢賺持續發展唔到無得做炒人又批鬥

睇撚完黃店大亂鬥post
重有網上堆黃絲同連登仔
成個黃色經濟圈都戇鳩鳩 成班都係短視撚
都唔係可持續發展keep住個圈黎攪
總之就係要個老闆蝕錢養一大堆所謂手足

批鬥根本就是老共手段。以打正旗號話你偽黃搞分化，不斷批鬥直至運動瓦解為止！

起底

屌你老母 成班撚樣剩正評唔推post
隻手殘廢架

有無咁容易被分化呀。。。

講得啱

有d人抗爭非常好
返工表現就

最理常係抗爭者唔洗做個個月收錢 但冇可能發生

黃色經濟圈，唔係黃色義工圈

黃色善堂圈

屌你老味，真係對自己人好撚失望

［再開］睇下譚得塞幾好人

我覺得果班人跟本係五毛，
佢地只係辦成係同路人，
成日講埋D好極端既野，
分化我地
我地要繼續不分化，同小心五毛

P牌推唔到

黃店點都會排曬隊， 就算屌住食都不會搞死黃色經濟圈wor

排隊?出曬名果D渣，每個月摺左十幾間黄店

藍店已執過百間

繼續堅持只食黃店

所有黄店手取消收捐款支援手足咪得
又唔係NGO學咩人搞慈善
送下飯咪算

唔可以賺支那錢
好似達哥咁就係藍

要賺手足錢
咁就深黃

［黃色經濟］做大個餅 大量生活百貨、個人服務既黃色網店/實體店 from終極黃藍地圖

補充：鋪租就要俾藍絲大地產商

其實黄色經濟圈係唯一一樣我哋尚算成功嘅嘢，亦都唔需要我哋去冒險犯法嚟支持 ... 如果咁我哋都搞死呢壇嘢，我哋仲講咩五大訴求，仲有咩資格講光復香港？

點都脫離唔到果浸內鬥DNA 浸除架啦

出名嗰d咪係

第一日上連登咩

你呢啲無咁淺嘅淺黃嚟

起碼罷埋工先係深黃

除左P牌啦, 推post啦

快d搵除左P牌既黎推post呀!!

罷工點入經濟圈

黃店先要罷工
對家超驚黃店賺唔到錢同啲客無得幫襯迫住去藍店
林鄭一聽到底褲都濕

你又講得岩
有d 人真係覺得黃店唔可以賺錢

除左講到會收皮之外
其他point都認同
經濟圈本質就係利益集團
冇錢賺白養員工邊個會做
但做生意點會係比人批鬥兩下就收皮
同埋有時比人批鬥你都分唔到係咪敵人煽動
根本冇得避
做生意既好好做落去
經濟圈就唔會完

其實真係溝通不足
老闆真係要多啲d Mk 解釋有咩成本

幾十蚊一個鐘，真係唔好期望好明白事理

現實個爭執比連登少
連登有人帶風向

遊行日子冇罷工去要批鬥
手足發夢冇捐物資、出車接仔女要批鬥
每日滙報公司盤數冇就要批鬥
夠膽賺錢等於食人血饅頭要批鬥

你唔搞死，五毛配合紅媒會搞死

推

同小朋友講生意？唔係呀嘩

你個標題點解咁長

黃店不知幾長龍

根本冇人理啲分化內鬥

係得啲mon post狗自己圍爐

不要批鬥
5毛用批鬥係支那分化的方法

冇入過鬥黃post所以一直唔知咩事
多謝你呢個懶人包